各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

我都係，但係同樣身為絲，
1.
真係希望今次身體瘦弱，A4紙咁薄嘅...
一扯你就成個飛走...
乖乖地企後啲！
牛屎佬唔同警察...警察我地捉到佢路...
但係牛屎佬冇性就真係唔洗我講...
廿個男人衝埋黎...
我相信係女一定會驚...
除非你同我一樣係癲嘅
又有番咁上下磅數，食過兩啖夜粥

2.
次次發夢都依然見到短衫短褲化妝女女...
女呀...聽姐姐講...唔化一日唔洗死...
俾煙整到會更辛苦
著番合適衣服除左保護自己...
最重要係你唔撚好煩尻到人要救你，FA要幫你痴膠布呀，
ok?

3.
其實我相信發開夢嘅都會知道...
臨開波前，氣氛就會即刻唔同...
唔該各位絲打保持打仗嘅警覺性ok?
你一個唔留神...唔係害死自己咁簡單...
係害死救你果個！
到721都依然見到明知黎料...
都仲嘻嘻哈哈...著住gear 笑哂咁講好緊張...
你唔好迫我埋去kum柒你啦！

4.
心理建設唔夠，唔好去前面
發夢試過係煙入面扯住淨係喊同震嘅絲跑...
我見到咁，我一定救架...
但係邊個知道我救你用果5秒...
煙入面會衝咩人出黎？

5.
體能唔夠，唔夠力...
企後，做物資鏈又好...
幫手開遮擋雨都好！
要走嘅時候...因應自己能力撤！
發夢嘅時候速龍防暴係後面敲住盾埋緊黎...
要爬過心口咁高嘅牆...
我過完另轉面見到啲女女企哂係度等仔幫...
唯有跑番轉頭幫手抱...

最後......
我知道好多絲打好想好想幫手...
但係呢個半月發夢親眼見到太多次...
絲打乖！
好好咁評估一下自己好冇？
就算你心理質素夠...
到要走嘅時候...
又夠唔夠力走呢？

最最後...
希望有一日...
可以同咁多位發夢見過嘅巴絲...
一齊食飯吹水講粗口食煙...
希望。

i love you all.

過唔到心理關口真係企後少少
唔會有人怪你地 乖

我地有一日一定可以除晒裝備 食煙飲酒講粗口

邊個撚樣切洋蔥
發夢見到前線巴打...
心入面講左句...
呢啲先係男人...
未撚出過黎發夢...
配唔起我地班絲打

輕輕推一下

出到來 最緊要自己保護自己
唔好拖其他兄弟姊妹後腳

有啲未食過催淚彈或者椒嘅人
特登走上前線想試下，好似玩咁

P

的確有呢啲人...
但係佢地行出黎已經係一份力...係要再教育...
咪撚玩死自己人呀

唔好食煙 對身體唔好
唔知有冇見過你 期待夢中見

蕉係唔會即時有反應
但一中左要即刻走去安全地方沖水
如果唔係等佢有反應先走可能走唔切/仆街
如果中蕉話無事嘅話一定係新兵
拉走佢幫佢沖左先

打仗好大壓力架
臨開波都要面巾拉上鼻chur番飛

不如咁啦
如果香港光復後...
同各位巴絲除低口罩chur一飛...
我就介佢老味煙

唔好男女岐視，巴打唔該都評估下自已戰力，打開機既都明加啦，做法師體質既唔好夾硬做坦，你死命會搞到大家滅團。
夢遊左好多日啦，搵最適合自已既位置企唔該

當然啦...
我見過我肯肯定我單手抱得起瘦到條柴咁嘅巴打去前線。另外唔係歧視...
而係男人到最後一定護女人...
我見過無數咁多個小妹妹細細粒又瘦衝去前...
叫佢呀女你企後啲...
俾人屌番轉頭...
唉...有力屌自自己人...
不如留番啲力幫手...
好多時俾自己人攪灰...

明你灰咩，但唔洗灰既，雖然學得慢進步得慢，但係香港人係進步緊加啦

口底話，唔係想話你地廢，真係唔係，只係有啲風險你地未必受到，有時真係企後啲安全好多，又唔洗怕其他人要救你，我係巴，夢到有次差個口罩都俾其他巴打屌話咪撚一陣要佢救，所以各位絲打自己諗清楚喇。

真係係咁想食煙我明

我已經係夢中被屌無數咁多次...
有一次發夢去左後面食野...
食淨左好聲好氣問隔離食唔食...
都俾人屌...
如果唔係發緊夢 你老母我實開尻佢地波...
仆你個街死廢柴...
大大聲屌女人就識...咁撚勇同我一齊衝上前面丫垃撚圾

我就黎發夢發到肺癌...
打仗前食...
打完仗走甩左鬆口氣又食...
番到屋企訓唔著又食...

總之呢段時間食煙當飯食，野反而食唔落

頂住呀巴打 點都要迫自己食

最慘訓唔到呢個鐘數都未訓到。。。

呢個鐘數訓唔到係基本
每個禮拜嘅活動就係為星期六日嘅野準備又好擔心又好...
日日冇朝早7點都唔洗訓

hi錯負皮左 對唔住
唔衝都可以去728

屌一模一樣

why not both

唉屌...
頂撚住。

我唔食煙，但69嗰晚係最想食嘅一次，兩三點比狗散完頹咗，見班fd食煙差少少問佢哋拎嚟食

絲打加油我係你講既第一種
唔敢去 唔知可以做到咩
我都好想做啲野

咁本身唔食又唔好特登食
不過我同班frd成日都話...
如果打仗有喪屍blah blah blah...
第一件件事係衝去seven仔搶哂啲煙

先印走 不翻用 後沖水 再印走 不翻用 * n

係頹到想食，嗰時以為香港輸咗，好彩宜家有啲起色，大家撐住啊

push

6月黎有好多片俾我地睇到 男仔返翻轉頭救女仔既情境

喂 仲有好多野可以做啦
我都大把frd係靚女斯文A4紙...
咪安全地方幫手整盾又好整好啲物資又好...
走嘅時候買定飛俾手足走又好...
準備定衫俾人換又得...
自己發揮創意啦
正所謂
三軍未動 糧草先行
咁多人出動...
總有好多野要準備。

係，即係唔係話唔俾絲打勇...
但係...
唉...巴打為左救人...
兩個拉哂

推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

照顧到自己嘅絲先好去前面，今次面對嘅比犬更無性，理L你老弱婦孺定殘兵，只會揼7所有人，係所有人！所以，反應慢跑得慢弱不禁風嘅絲，前線交俾巴打啦。我覺得自己今舖都退後做支援比較好

真係講得超岩
特別係驚到唔識進退同化妝果段

講真好多前線既女都真係成為其他人既負累
拎得裝就咪撚驚啦，又要驚又要企前
而家唔係你自己無戰力+消耗一份gear咁簡單
係分分鐘害死其他人呀

黑社會無人性嫁，巴絲都要小心d

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

其實冇人真係完全唔驚...
講真第一次我手都震...
但係驚得黎控唔控制得到...
會唔會連情緒都失控...
呢點好重要

btw, 我想問負皮原因係咩？
我都想知下

下，屌您咩
有乜好屌

Pish

屌我做咩唔拎上前線俾人食
話佢戇鳩驚佢嬲啦真係

我係巴打 小弟元朗人 多謝各位入黎幫，之前冇遊行經驗，原本打算企前d幫手，但原來冇返咁上下裝備簡直送死，大家咁遠都入黎幫手 ！有冇乜職位適合新手做？其實如果有裝備 我都想幫大家檔下 等入黎幫忙手捉受傷少d.

Push

有班前線嘅精神狀態真係超崩緊，少少嘢都屌，好彩你沉住氣冇屌佢。姊妹呵返

thanks
push

唔係前線屌我呀 係企後排嘅人呀

我雖然都好想出去打柒啲鄉黑
但無奈我就係紙咁薄個啲
所以我個日做車手 點都要出一分力

絲打有哮喘食少啲煙啦

光復香港 時代革命

點睇小法就要講黎聽下喇
絕對係理性討論...
我提出嘅每一點都係我眼見到嘅同埋客觀事實...
歡迎作出理性討論

接放學喇喂

連登有愛

椒勁好多

各位仔仔女女我個日一早standby
利申：住元朗

有冇單拖想去嘅巴絲 可以一齊join入去？

係
煙我開始慣，最多唔舒服五分鐘...
椒呢.........最好唔好掂到

I love u all

keep 住update 情況...
優勢係人數上...
夠人多和理非就夠膽出...
因為無可否認...
有好多都好撚驚

full gear呆企原地/化妝熱褲女咪會負評你
都幾明顯啦

full gear 呆企原地冇問題呀...
as long as 佢啲gear係自己準備

屌 由尻佢負啦...
講都唔撚明嘅
姐姐提你記得帶化妝袋出街補妝呀

出係可以出
不過一定要入黑前散水

絲here 會去遊行

值得一推

女生們28出黎啦 我唔想見到絲打受辱受傷

絲打加油

廢j自問體力唔好 驚跑得慢連累手足
出去都唔敢企得出 唔想有咩要人曬時間救
能力範圍做到幾多就做 買物資 開遮 人鏈到今時今日仲係見到好多人罩又唔帶 gear都冇 唔該去元朗不論男女做足心理準備
727見

光復香港

發夢見到啲絲打好似當嘉年華咁有講有笑
最起碼你都要知道前面嘅人發生緊咩事
前線要物資即刻做物資兵
黑社會嚟到唔會理你係咩人一棍就扑落去㗎啦

Love you all 3000

各位女人，你地行後面，企前面送頭等我地男人黎

可唔可以加埋食大排檔

呢幾次出去真係見識到好多絲打嘅勇猛
一啲都唔輸俾男人
而我最大膽都只係幫手喺前線開遮
Respect

送咩頭呀 唔送
一個都唔送

多謝你

岩，心理質素好緊要

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，齊裝反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

you mean 食煙飲酒講粗口再加大排檔？

推啲絲打出去

夢中人
一分鐘抱緊 接十分鐘的吻
陌生人
怎樣走進內心 製造這次興奮
我彷似跟你熱戀過
和你未似現在這樣近 思想開始過份
為何突然襲擊我
來進入我悶透夢窩 激起一股震撼
Ah～La～Ha La～Ya～Ha Ya～Ha～Ah～

辛苦哂

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

你講晒我心底說話
我仲見到好多人著拖鞋

其實我地係打仗呀 係打仗ar
見到d 女full gear 不過唔知做咩等人救

真係企後d 唔駛人救已經幫到大隊

申脷5呎1吋輕過張紙嘅絲
平時企得好後
多數安排自己frd子搬物資

721發夢個晚，扯煙扯得比平時多。不過仲係好多絲著短裙係咩一回事。

當每次想放棄或者好灰既時候
諗下自己當初點解會出黎

出線壓力好大 勿屌勿分化

如果唔係就冇人會再幫我地企出黎

中到免左疫喇

唔明點解唔可以化妝

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

唔係想歧視你地
女真係唔好出

遊行人數越多越安全!
經歷咁多，大家都識保護自己。

戴曬gear 都冇人睇到㗎啦

發夢見到既囡囡特別靚

727 唔該所有絲打注意安全
量力而為

評估完，前面見

我都發夢見好多

唔講以為自己出post

我都好撚期待有一日大家可以除低裝備口罩相見
係戰勝之後

有冇人鐘意行山？

好warm好sweet

我係土生土長元朗人，我有嘢想講

「有返咁上下磅數」呢句真係好sad

利申真係有返咁上下磅數，諗緊出唔出

都係唔明有咩影響

有呀！

介唔介意俾我join?個日單拖

謝謝

食煙撚 不了

手足 借個火

其實想講好耐
大把女因為裝備
或者太大膽企太前

開波奶晒嘢
跟住要啲仔救
仲要係好多

利伸：睇直播

呢個post 好x 痴線以為自己出post
唔好再切洋蔥ok
我無戴眼罩
呢2 個月
Dix 發夢d 男人真心
望住佢地x 上去個下
我真心想hug 佢地 叫佢地唔好受傷
我愛佢地！！！ 香港發夢既男仔 !!!!
唔好受傷 唔好被捕 好唔好！！！ 應成我
I love u all

啲絲一個人搬一條鐵好撚癲㗎喎

新手掟煙仲勁過蕉

我都係單拖呀
一齊去呀

希望人要夠多

雖然戒左好耐
但好想同香港咁多位巴絲chur埋最後既一飛

但願如此
一齊加油

其實有時會覺得唔係特別靈活同硬淨果啲
真係唔好咁前

樓上有cam行遠d食

咁撚熱妝都溶晒啦正常，唔明點解有人仲keep到全妝

評估完 會出

帶定M巾棉條月經杯
雞血/食用色素

多謝你出post
我依啲又矮又瘦又弱雞真係遊行算

你不如直接啲講
女人唔好出黎

千萬不要單獨返屋企
（防吊尾）
蚊怕水（噴霧）防狼bibi機隨身

唔好正評就走
唔好白色恐怖
人多，擔心條鐵

當然如果真係好驚，自己覺得承受唔住，可以後排
唔好比風向別人想法

如果連遊行都驚
室內都有好多崗位支持運動
支持香港人

香港人，加油

明明係勤絲打量力而為po，搞搞下變咗食煙po

發夢71企喺煲底唔敢入
721以為自己準備好，但知道班狗霸咗高地唔敢行到最前
我知道無手足會怪責，但自己會怪自己點解咁無用

好希望有一日可以除晒裝備同大家吹下水飲下酒

唔使咁驚嘅其實，啲鄉黑應該唔敢搞遊行，只要我哋夠多人

sor，係我7咗。

幫手推

727 呀

有勇武都要有和理非，絲打都好有用，記得保護好自己之後要出黎！

元朗大把裝備買
1. 可以用膠袋同乳膠漆整漆彈 （你可以起我底搵返個post）
2. 好心快啲去買裝啦 ， 搵返啲裝備post

Love you

諗緊去唔去
只係去過遊行，冇食過椒
三號風球都可能吹得走
但又想撐場

我知你係擔心柔弱絲打
但727點都會出左黎先
唔上最前，都實有野可以幫手
最緊要有咩事要走得快
咁就唔會累到人或自己

有冇元朗攻略可以分享下
唔熟今次新地圖

你再講去送頭我第一個打你
齊上齊落呀

有咩事嘅話，女人自己向後逃跑。有咁快跑咁快，唔駛覺得內疚。

唔好好似白衣女咁唔肯走仲要幫人擋。你哋咁做其實反而阻住身邊嘅男人出手（不論係還手定或是只係出手擋）。

我想去撐人數
去既話企後排o唔ok
如果都建議唔好去，就唯有買下物資

的確 , 要認清自己能力 , 冇人會係負累 , 但要明白自己可以做到啲乜而企咩位置

利申: 紙咁薄

幾年前試過一次行太前，前面一比狗打向後退，我只顧向後退到，到石”薄”我柒到無爬上去，比前面自己友責住左走唔到，柒到比爸打扯住背襄，成個扯起再放落另一邊地下走。。。

自始就企後面

各位絲打加油，多謝救過我既勇武巴打！

其實對巴打都適用

Love u 3000

當我見到身邊一個比我肥嘅女仔都係放彈個刻跑得快&遠過我嘅時候 我就知道唔夠心理準備真係唔好企咁前...

由612鎮壓到而家超過一個月
所有人都知道自己咩體質,咩位置
各位唔需要太擔心
黎緊727元朗見!
不分化不割蓆!

我唔否認，女仔係感情用事啲

巴絲都適用
之前見過12,13歲企前面真係好擔心
又見過有幾次要向後退 啲人冇捉前面
我嗌捉住前面 啲人又話唔洗咁緊張
不過大家對自己友可唔可以冇咁惡
見好多巴絲善心問下都比人話
所以我寧願單拖好過

我次次都驚撚住咁除面巾食煙

食屎啦屌你老母

唔好怪自己
每個人都有自己既小崗位
唔好覺得自己唔夠好 無人會怪你的
Trust yourself
好想喊
本身番緊工 公司已經好大壓力 好辛苦個人
我好辛苦 我好唔開心 但我唔想俾人見到我咁情緒既一面
我真心唔堅強 我好想喊 我唔想笑 但又驚人地話我黑面
我好辛苦呀我好想抱住其他人大喊

Btw 絲打真係要小心 727 我平時訓得差
會4、5 點醒（5 月之前從來都唔會咁），前幾日仲發左個好恐怖既夢，絲打真係要小心

不受傷 不要補
我愛你地

我次次都忍唔住叫班細路同女仔企番去後排
然後又比人屌

飲酒得唔得

推！
721發夢我朋友又係用個只係裝到部電話咁細既furla袋仔去，乜裝都冇要我比佢，差唔多到終點已經知佢淆淆地但又唔肯係中環走先。

絲打們就算唔行上前都準備返d救援工具同防具，救唔到人都唔洗靠人地救。

現場要既即時判斷力、分析力同冷靜真係要好高，巴絲都要諗清楚自己既能力

屌你老母開埋哂啲垃圾post仲要二千正皮

你講嘅嘢全部都可以調返轉用喺男人身上，咁樣性別定形女嘅咪縱容越嚟越多港女，覺得出到嚟就有人保護唔會有事

好老實，你話我冷血都係，上得戰場就要自己承擔後果。學你話齋企喺前線又震又剩咁，自己承擔，自己衡量下次仲出唔出、仲企唔企咁前。再者，我又唔覺得你口中講嗰啲戇鳩女有上開連登

btw 下次可以share 女仔可以點樣可以喺輸體形上但又可以防禦、反擊、點樣喺第二排support 嘅資訊到時再畀返正皮、幫你推post

火系魔法彈製作法
(火遁。豪火球之術）
--------------------------------------------------------------------------------------
大法師級教學
比例
60% 魔法液
20%低筋麵粉
10%砂糖
10%花王洗潔精
5%碎布
少量酒精啫喱（事先放入雪櫃較好凝固）
「5%硝酸鹽結晶(如有)(延長燃燒時間）」

「少量白磷（如有）」
引信毛巾（日本城購買

1.碎布要剪到好碎 用魔法液浸最少12小時 然後放喺室溫風乾

2.砂糖、低筋麵粉、硝酸鹽結晶混合備用

3.玻璃樽內壁用酒精啫喱係表面㩒一層 （效果：玻璃樽爆破之後 玻璃碎片都會燃燒）

4.再用針筒慢慢倒入魔法型30%

5.將粉狀物料倒入 並且加入碎布及花王洗潔精

6.將剩餘嘅30%魔法液倒入 （記得小心慢慢倒

7.用毛巾塞好樽口
（填充玻璃樽樽頸嘅毛巾需要用比較索水嘅毛巾 但絕對唔建議用祝君安好 因為佢太縮水會將魔法亦充分索晒 會大大影響左輸出嘅溫度）
（7.1如有白磷，先用藥用膠囊包住
用毛巾包好再塞入樽口）

使用前將魔法樽倒轉半分鐘 將裏面嘅物料充分搖勻 點燃引信 用全力掟出去
-------------------------------------------------------------------------------------
注意事項⚠️

1. 唔好怕煩 真係用電子磅磅好比例

2.硝酸鹽嘅處理需要非常之小心

3. 好多網上面嘅配方都話個樽唔好裝滿
但其實魔法液最少要填裝度接觸到樽頸

4. 如在家中製作
請認真考慮是否使用白磷
經過實驗結果非常之致命 放魔法嘅距離需要增加（特性會係令到火焰極速擴張最少半米嘅範圍 燃燒最少超過5分鐘 燃燒特性：依付任何嘅物料上面 唔會比任何水性物料阻止 會燒到物料燃燒完為止 亦都唔能夠用急救嘅方法處理）
--------------------------------------------------------------------------------------
魔法液 （開車去油站入滿油，返去再攞條管抽出
麵粉 （超市
砂糖 （超市
花王洗潔精 （超市
布 （日本城
酒精啫喱（吉邊M走

稀有材料：
硝酸鹽（google,聽日再放
白磷（稀有度極高，次選：用普通磷代替
---------------------------------------------------------------------------------------

我淨係食催淚煙自備濾嘴

屌你出到前線 有啲細細粒150都無嘅妹妹係咁想衝個樣又驚到震咁 叔叔我點唔擔心你地屌你地返去後面唔係驚你拖後腿 反而男士有士氣+100 buff但真係擔心你地安全前線係好撚惡 因為打緊仗 但個個都係鐵漢柔情唔想你受傷

阿妹你睇到嘅乖啦 幫後面幫手派物資 買啲水比前線各司其職先幫到最大忙

光復香港後一定要出黎食煙飲酒講粗口

聽聞化妝品＋洋蔥會加強爛面效果（我諗都冇人想試嫁啦？）
冚住晒，又有風險，咁化黎又何苦呢？

對港九朋友黎講 元朗啲路有啲難認
好多小路 好易比地頭蟲引入公園/窄路圍
最好每隊人都帶一個元朗人帶路
我諗相對安全可能係元朗公園百鳥塔個邊
要休息既朋友可以去個頭休息

男女都係唔好著小背心熱褲裙涼鞋

最大問題係今次唔可以畏戰
要還拖

推!!!

上次係旺角發夢，係彌敦道要爬過石駁過隔離線，有絲打撳住我背脊借力過去。我問大家係好驚呀，但係唔好亂先啦好冇？我俾你撳到過唔到，要等你過晒先起到返身呀！石駁隔離仲有位，偏偏揀人撳，你知唔知嘥多左既時間可能可以俾多個巴絲走到嫁？
所以有咩野大家冷靜啲，唔好怯同自己嚇自己先ok？
利申：絲

屌 之前見d女 催淚彈爆都唔走 仲係到睇 要人推 先有反應識驚 on9

我係絲打 唔食煙
但七一嗰晚發夢係龍和前線守住最後先一齊走
嗰晚可能太嬲 竟然問個frd拎咗枝煙chur足成枝
有機會既 係你戒煙前我再陪你chur多枝又點話

自認廢 點都企後

絲打表示讚同
次次一大班full gear巴打行出黎就覺得依啲先係保家衛國真男人

光復香港，時代革命

我都好想同前線食飯你地要平安，我會盡全力做自己可以做嘅事

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱門

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

BABY CONDOM有媽媽話掉M巾（用過有血既仲好)

今次27夜晚我都真係要縮一縮褪翻去後面 夜晚好大機會開拖始終我都驚拖累d巴打
未天黑之前會行前幫手 始終我full gear 冇gear既就係後面啦 前線一定要裝

推

真係個心無咁硬淨，唔好企向前
唔係單單自己
仲要諗下其他人要照顧你

細粒皮薄冇裝咪撚企前面呀，有咩事我一腳伸你去擋

次次叫啲女著返保護好啲嘅衫褲又話鳩我逼害女性、身體自主乜乜柒柒
女權真係黐閪線

但我發夢成日都俾人叫我上前線
明明我就知自己跑得唔快所以企後面
跟住啲人就問你點解唔上前面

講咗抗爭著長褲
仲勁多背心熱褲 然後包哂保鮮紙
熱 無人唔熱 男仔都係咁著 定覺得男耐熱啲

前線我就一定唔會上
自問唔係勇武，係和理非
係想了解如果照去，去到企中排ok唔ok

7.27 元朗遊行,需要什麼？
元朗居民／圍村人： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨

咁都要分化
你估個個都適合上前線咩
咁都要比你話唔係男人

多謝樓主點一點我我發夢都淨係企喺前線既後面，心裡係夠勇氣再行前啲，不過有時啲朋友好似驚驚地就冇再行前，所以次次都做唔到啲咩就要撤，真係有啲失落，好想幫手做多啲野...但係樓主講完望下自己，又冇做開運動跑兩步都喘氣，如果太前可能都做左累隊友嗰個下次我會試下喺其他方面幫手同埋其實好糾結27號應該去企後面定直接唔出好絲打有咩意見

絲打們可以幫手掉下M 巾嗎？

Pishhhh

屌你老味 訓左兩個鐘起身睇哂你地覆咩
到而家睇完呢個po 仲話我歧視呀
咩點解女人唔可以上前呀
你老母你係咪盲尻左呀
我叫人自己評估呀 叫人唔好自視過高呀
唔撚好害死人呀
點解要話女？ 屌你 我發夢兩隻眼親眼見囉
話見唔到果個 你前世做得好事多呀
仲講話都出左咁多次，大家都知自己咩事...
仆你個街，就係夢入面仲大把未訓醒嘅人呀...

重申 化妝等如係面上加左層膜
粉底 cushion 遮瑕膏 etc.
煙係粒子狀，打個比喻，
平時你化完妝出街 點解啲塵會痴係塊面度
夜晚落妝塊化妝棉會灰色？
發緊夢，淨係拎鹽水沖...點沖得走呀

唔講發夢啦 講睇片丫
唔通大家真係冇見過男仔番轉頭救女仔嘅片然後攬炒嘅片咩？

我再再再講多次
我冇叫女仔唔好出
仆街 睇番頭幾頁 我覆咩啦
人數係關鍵
玩牛屎同玩狗唔同玩法
我只係想提醒
唔撚好佗衰家！

大部分女仔無論體力，力量上 都有一定嘅輸蝕位
唔撚好同我拗呢樣
除撚非你有操開 ok?
心理質素上 好多女可以堅強過仔

屌 咁啦
呢篇野提醒哂仔同女....
不論男女...
咁舒服哂未呀？

最最後...
要討論要反駁...
唔撚好淨係屌
提出實際論點
唔撚好淨係話我唔見呀 唔明呀 睇唔到呀 點解女唔得
俾番啲有營養少少嘅討論ok?

我話
"未撚出過黎發夢"
唔係未撚做過前線

對唔住各位打絲
我太有斤兩跑唔L郁

次次都係和理非行
放低贖罪券就走

今次勇還勇，唔好諗住佢地係鄉克，佢地真係鄉黑架！你地要平安黎平安返屋企

有咩咁sad?

加油 元朗見

727見
利申：絲

唔洗除架
推上鼻 好似日本果啲賊咁
係就係辛苦啲

727會照出 企後排

推 絲打講得好詳盡
發開夢嘅都會明
要企前就一定一定要照顧好自己
啲狗有機會都會偷揸波更加唔好講啲牛屎佬
真係唔駛著得咁好 除左你自己冇人會care
建議著sport bra短袖冰袖長褲波鞋扎頭髮
化妝都唔係問題但企前full gear時個妝其實都整花得差唔多 自己諗
講到full gear再提一次大家唔該自備一套
頭盔眼罩豬嘴係基本
唔好到時先去拎 或者要其他人為左你地安全特登讓俾你
亦都唔好天真覺得自己頂到 實情只會係你頂唔到要人take care你
你嘅每一樣準備不足都會加重物資組同前線嘅負擔
最後心理質素同體能質素真係好緊要
自己認真評估下自己情況
企唔到前都仲有好多野可以做
後勤或者各種和理非野都好緊要
大家各自努力

利申瘋狂發夢

多謝提醒
希望可以令多啲同路巴絲量力而為
有機會發夢見
平安無事之後一齊食返枝事後煙

絲 無入FA group 有無單丁FA組隊？

你個名btw 我都希望我地可以一齊食飯飲酒食煙吹水

岩 女仔出乜撚去 出去都係無腦港女
識唸緊就幫手呢幾日瘋狂文宣連儂牆
唔係性別歧視 我都係絲 學過武術
但宜家唔係拍緊韓劇 救你既男人唔會一個轉身打底十個 而係真係會死

有班女想消費呀

之前都有po講過關於去發夢嘅絲要點準備
好似話化個淡妝可以方便混入人群
不過呢招應該淨係對狗有用

仲要係帶斜咩細袋，仲見到有啲著crop top點解可以咁唔識保護自己絲打們都係老老實實sip件tee落褲到啦 唔想你地比人睇蝕晒

推
絲打們加油!!!

推推推

見過有人短裙高跟鞋

我都係薄絲
e d時刻覺得自己自保既能力都無
又唔夠大隻 又唔夠磅數
比人捉住你你都唔夠力反抗

所以最近舉緊鐵 希望舉到起碼叫同瘦un仔一樣大力可以自衛到

著運動衫褲啦唔好貪靚喇唔該
唔著運動長褲咪 leggings
最好著sport bra(prefer中-高強度) ...夠扎得實攝到D 細件野係心口(利申i pad所以有空位)

最緊要係運動鞋!!!!走起上黎都快D
次次見到都好嬲,笠個死人口罩鬼睇到你靚唔靚咩
死都要著短裙個D不如唔好出黎

藍字絲表示認同

要企得最前就要體形 體力同力氣架啦...其實不分男女 如果你有能力單獨可以係一隻狗手上有來有往打得到又走得到既咪叫有基本自保能力囉 無體形又無力氣不如你教我可以憑咩技巧走?

如果連基本自保能力都無 所謂既覺悟同承擔後果都只係拖累前線既其他人架咋 不論男女都好 就算你有覺悟俾人拉或者死 唔通到時其他人見到你有事唔救咩 所以無基本自保能力既真係絕對唔好去害人害己

lm

個心好兩難，本身有傷，日常生活ok，但一劇烈運動就有機即時喪失戰力，所以之前啲夢發發吓都要自然醒，但今次夢境大戰好想支援好想出分力但又好驚會陀衰家

真係 發夢幫人沖
過左半粒鐘先發現掂到所以自己都中咗

Sport Bra都好多。

推又係瘦到排骨咁所以唔敢企前驚累人，但再出黎發夢都會繼續開傘同傳物資愛大家

推！！

祝福絲打手足，27號各自保重，齊全一起返九龍

有老婆嘅推呀!

推!!!!!

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

推 我愛絲打!!!

我21號個晚都好想好想食煙 但好似冇乜人食 好驚被啲巴絲話